點解啲gym撚個個胸肌發達 但係心胸狹窄

IG 嗰班健身 KOL 點解可以咁多私怨

例如呢

試吓講多啲

心胸狹窄: 樓主

成班強姦犯嚟

應該唔關健身事
香港人民族性嘅其中一個劣根性就係私怨

真係似強姦慣犯

老老豆豆， 操到咁真係好咩

呢啲擺明肥

似打針

擺撚明啦 仲似

開名啦，唔開名即係 9 up

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

一係為錢一係為女

之前成班出story 笑人，咩pizza哥

心胸狹窄既人 咩圈子都有啦